我部iphone7+唔識震

禁home制有反應但唔識震 whatapp 來電唔識震
但已經開晒震機個d野

全部野都正常淨係唔識震

你係度問係無用的, 呢度唔係genius bar
你自己去genius bar搞最直接的, 我琴日有問題即去搞, 佢換部全新比我

入鈴聲再較